今晚係咪要點名

所有今晚七點鐘喺度嘅先係真巴打

啱呀